# Игрушечная система распределенных вычислений с прокси-балансировщиком.

Некое подобие распределенной системы вычислений, выполняющей простые арифметические примеры. Демо.

В комплекте простенький тестовый скрипт - для теста все "сервера" реализованы в пределах одного домена, но можно самостоятельно разнести их по разным местам.

Работает с помощью curl'а

## Установка

Развернуть в корень любого хоста. Запуск через index.php. Выводи результаты решения примеров, собирает логи работы в папках "balansers" и "workers".

## Недостатки

* нужно написать нормальный балансировщик, собирающий статистику запросов (например, в базу) и выбирающий наименее загруженный сервер, плюс периодически опрашивающий сервера насчет уровня их загрузки. Текущий балансировщик выбирает сервер случайным образом.
* единая точка отказа - балансировщик, к тому же он играет роли фронтенда/прокси-сервера для запросов.
* перехватываются далеко не все ошибки.